Koos olliwad kõik kohtumehhed. Sai Mõisa poolt kaibus ette antud,et Karel Lindmets Heina tükki peäl ollewa tulli tehtut ja tulli on wälja läinud ja kaks sado Heino ärra põlletanud ning se kurri Mõisa poolt ärra kustudud sanud. Wastas perremees et temma päiwiline Mihkel Karro ollewat selle Tulle ilma temma teadmada teinud.Mihkel Karro ütles õike ollewad se  kaibus et ollewa koggematta tulle kannu sisse teinud mis peäle sai  Mõistetud: peab Perremees Karel Lindmets need ärra põllenud Heinad se on 12  Leisikat Mõisale maksma ja Mihkel Karro saab Parrakrahw,1135, järrel trahwitud.
